It’s always you (142)

點名對答案：

MCU十周年

MCU黃金盛世
Since 2008

鎮post之寶
輝神的聖物

此聖物乃經過輝神親自開光
一眾信徒，速速前來跪拜！

手套的故事:

漫畫撚慎入

劇透/放閃/問點解智叫智/負lv/貼超狗
一世睇brutasha

之前既phase：

Phase 1-129

130:Ya who who Martha! (130)

131:土 (131)

132:So dark (132)

133:Road to 2B (133)

134:2B (134)

135:Baba Yaga (135)

136:Thank You 占巾 (136)

137:藍光滑嘟嘟（137)

138:跣撚死你呀 (138)

139:百視達 (139)

140: I BEAT YOU (140)

141:EXCELSIOR! (141)

向連登許願系列: MCU演員Wish List

Orlando Bloom
Jude Law (願望已成真 )
Keira Knightley
Andrew Lincoln
Alan Rickman (RIP. Always. )
Tom Hardy
Emily Blunt
Grant Gustin
Norman Reedus
Mark Strong
Helena Bonham Carter
Cate Blanchett (願望已成真 )
Tilda Swinton (願望已成真 )
Nathan Fillion (願望已成真 )
Anna Kendrick
Bryan Cranston (當事人要求Marvel接收佢 )
Chloe Moretz - MJ
Elle Fanning - Gwen Stacy
Matthew McConaughey - Norman Osborn
Ralph Fiennes
Bradley Cooper個樣
Daisy Ridley
Oscar Isaac
Mark Hamill - Doctor Octopus
Taika Waititi個樣
Rooney Mara
Jessica Chastain
Felicity Jones
Gary Oldman (當事人要求Marvel接收佢 ) - JJJ
Matt Smith - Reed Richard
Alice Eve - (Susan Storm) (願望已成真 )
Karl Urban - (Ben Grim) (願望已成真 )
Dave Franco - Johnny Storm
Mads Mikkelsen - (Doctor Doom) (願望已成真 )
Eva Green - Death
Aaron Paul
Rami Malek

歡迎追加

我們在漫威的神，

願人都尊神的名為輝；

願神的國降臨；

願神的旨意行在地上，

如同行在漫威。

我們日用的confirmed news，

求神今日賜給我們。

又求饒恕我們的假news，

因為我們饒恕假news的人。

不叫我們遇見試探，

拯救我們脫離 。

因為國度、權柄、榮耀、

全是神的，直到永遠。M們。

Our Feige, who art at Marvel,
Hallowed be thy cap.
Thy franchise come,
Thy will be done,
On earth as it is at Marvel.

Give us this day, our awaited trailer,
And forgive us our impatience.
As we forgive those who attempt shared universes,
And lead us not into bad movies,
Deliver us from Sony
Amen.

Kevin Feige

祈求身體健康, 風調雨順, 所有good news早日confirm, M們

請關愛DC手足

新post記住正皮

LM

仲有差唔多4個月到就上啦AVG4

When I drift off, I will dream about you.
It's always you.

daddy 死亡指數好高

聽日睇spider verse

當年米鳩悲仲未走火入魔個套TF1真係一流爽片

我前一日特登睇番呢套
好撚正

見到頭po四集Avengers logo gif真係扯到

Btw幾鐘意幫老變系列作配樂個composer, 想佢過嚟mcu

All come MCU la diu

左已退役 中已收購 右已入

第四集唔make sense到我係咁鬧
睇完發覺我掛住鬧唔記得留意套戲講緊咩
所以...進步咗？

睇過第五集未

係電腦仲未挑戰到

系列最爛 入左戲院睇

老變第4集香港島後面係森林

原來amber heard有份拍zombieland

完全無睇過最新果兩集

不過老變呢啲戲
我俾得錢入場就係為左睇大場面

4喺戲院已經屌出聲 乜撚嘢中央政府全力支援香港
5係悶到真心差啲瞓著 不過柯柏文個騎士look好型
我諗今集點都會好過4同5嘅

負皮狗你老母今日接客接到夠買狗糧俾你食未

未識入嚟

睇哂5集老變表示覺得自己係勇士
垃撚到狗也不屌
今集吹到係ET lv 九成係吹大左
利申 未睇

有三隻mon post狗成家去印度俾咖喱腸屌爛屎忽

比負評攻擊

我4前半瞓左
後半嬲到好清醒
我諗5會瞓哂全場

由一隻變兩隻狗

ET類劇情

3尾段入到芝加哥好冗長
四真係屌一聲
尤其柯柏文最後飛上天個下

有冇咁得閒呀

芝加哥個到又係美軍發威
前面結合歷史講太空競賽個到唔錯

以前老變俾好多機會美軍軍演
今集完全無

今日motherfucker生日
原來已經70歲

Black don't crack嘛

見到個支那政府同蒙牛想唔嬲都難

隻豪杰狗改名想串喵嫂

係 今朝已經改咗 佢咁憎喵嫂應該就係隻負皮狗

垃圾傻鳩

佢邊有鳩 連老母俾人鬧都淨係識淆底

DC真係好識選女角,好索

Netflix套bird box都ok
個感覺好似quite place

咁咪同條女俾人屌都縮埋一邊的150一樣

各位M撚冬至快樂
無拍拖既都仲有屋企人
都開心既

發覺啲狗好鍾意講英雄片劇情唔重要

冬至快樂

因為之前工頭想玩深度柒到俾人笑足幾年
而家緊要老撚都話唔洗劇情

返工

pt?

research狗

返咩

咩科

溫子仁好慘

琴晚出去買左聖誕樹同燈飾
今晚自己佈置
聽日出去買聖誕禮物
後日自己同自己交換禮物
大後日早d瞓
大大後日返工
呢個聖誕好充實

溫子仁好似中晒鬼佬眼中既Asian特徵

chem

Spider-Man verse 好撚好睇

收到風DW巴上系莊食好多女

DW巴

咩都冇買
聽日返工
後日又返工
大後日都返工
大大後日放假訓多D

呢個聖誕好充實

呢個post唔係毒撚就係已婚咁濟
估唔到有第三類

食女獸

Gap?

幫自己買左份好大既聖誕禮物

player

如果上莊就食到女嘅話
DCEU全部電影都可以rotten tomatoes 100%啦

食家
有錢又靚仔

冇錢

賣屎忽俾az

張天志都幾好睇 張晉好撚型

但以前又j深度

台仔又掘聖經reference

你估我係你咩

我守身如玉的

dave bautista 好型

仲想買多一份野俾自己做聖誕禮物先收手

你同你條女點樣而家？

你講到我好隨便咁

btw你同az巴基情出晒名

送俾我都唔要

你仲有az巴

大場面係第四、五集已經打到視覺疲勞
回歸最原本今集再冇支那介入
整體都好滿意

我覺得中間同bumblebee建立感情有啲太長
仲好低能

好悶
又唔想打機
係netflix開左套真人版bleach黎睇

bumblebee 同張天志我揀左張天志

又黎無聊接龍

張晉好型 大家都可以去睇

柒

打斷人地個接龍

有食唔食

個樣成個4x歲阿嬋咁，其實marvel點解唔停左個舊xmen系列先

未正式收購fox

大家咁揀擇

wiki完 原來佢得22歲

個個都講個樣 冇人講下套suit

俾我得啦!

方面西阿嬸

食垃圾就暱埋一邊 冇人想知

會唔會係垃圾lv呀

唔高都算
頭大骨架細好撚慘
不過有才華撘救 有model女友

廿二歲成個阿嬸咁 塊面又方

大把鬼妹差過呢啲...

路人樣衰係正常 明星樣衰但扮靚女就係痴線

讀上去?
玩咩field

真心未到樣衰
送上門點都要

inorg

高妹正 我唔介意大份

唔準同我爭

勁

U play

環保份子

點解樓上個菊花咁大粒既

用得多

你玩咁多小心鬆晒

有冇後悔呀

劇情節奏頭半都OK
介紹一護 攞能力 講下啲低能同學
爽快 又到位唔似得bumblebee建立感情拖左九年
中間改左少少
係後尾打戀次同白哉拖得有啲耐
如果有下集就係屍魂界篇

造型一般唔太醜 係啲人醜 定係學生哥唔化得妝 同埋茶渡太瘦
可能本身原著都係全部日本人無咩誇張造型
唔洗好似鋼鍊咁梗硬染金個頭

利伸 以上完全bias 第一套追既漫畫就係死神
佢後期頁頁撥墨都一樣好用心睇

主角冇咩野 我係睇到戀次同白哉呢兩條友就搞到我完全唔想再睇落去

已經安排好聖誕假係屋企瘋狂煲劇/戲好充實

係啲人醜笑咗

啱啱睇完Aquaman，Marvel可以正式收皮了。

我覺得選角/演技問題
兩個角色既特點都係哂到 紅髮 貴族髮飾隊長袍
但係戀次似道友多個串嘴既好抽士兵
白哉完全唔似貴族

一心 唔夠on9
浦原 個演員太老都唔夠輕挑

PS 織姬幾靚

完全應同

露琪亞真係唔得

AL年代

有無人覺得suckman個戰爭係虛有其表，就咁睇畫面係好正但打起上黎無特色

好戰爭我覺得應該要show到唔同兵種負責做咩有咩特點，我仲以為班蟹兵會做肉盾守城，騎海馬個班做騎兵突襲
但結果都係成班走黎走去無咩特色

反而黑豹都仲記得有班友做盾同埋犀牛做衝鋒

正常=神作 冇爛=佳作 爛左=畫面靚

Dc又贏思維: 票房 rt 畫面 漫畫還原度 oscar 深度(自稱) 女角好好j
大包圍 緊有一個中嘅 ->dc又贏

場大戰應該只係想show d爆炸同特技

反正最尾一早決定左係Aquaman出黎清場
應該唔會花咁多心機plan

一路睇一路覺得啲兵同海鮮好慘
Mera都識講死傷慘重，你地一早叫停，再去同啲將領隻抽咪好lor

佢地喺前面kiss, 後面啲兵就不停死
畫面係靚但係實際上係冇乜必要

我上面都有講 根本成場無意思

吹到咁樣 美國首日得2800萬
今年superhero片同dceu最低
聽日出埋開畫票房又有得笑

好想知dc9點睇
美國佬唔識欣賞,都係我地中國人sick ball

開咗post 撚狗 記得聽日先講
事前吹到1.2億

學老人k講，本土票房先最緊要
戰狼2係支那夠高啦咁有咩意思

又睇咗次Spider-Verse

好睇

Aquaman上左之後DC反cap
avg3係垃圾
ca2又係垃圾
bp直頭不值一提
唔準提劇情cg麻麻 提左就係反dc

見到有DC手足話Aquaman係top3英雄片

哇 mos bvs呢啲係咪計返做宗教片

BvS已經唔可以用英雄片嚟形容了
集深度 黑暗 宗教 哲學 動作 藝術於一身

是但啦 我見有啲人提下ww好睇啲就幾個負皮

勞帝個ON9仔改左名叫溫子仁

留返呢到圍爐算

邊個post

上次有個post 講joker

我講左jared leto 好似有成千負評

Aquaman咁多人傾
Spider-Verse就好似冇人睇咁
有種淡淡嘅憂傷

跟本話aquaman好好睇得dc9同大陸仔
留名睇美國票房唔收得

好多人覺得卡通比小朋友睇

明明好睇咁多

我睇咗5次

一開頭跳老舞笑到我

唔係影視台post黎

dc 又贏 水行俠週5美國上畫日票房贏同週上映兩大片幾條街

k狗開post 準備食花生
2800萬首日係dceu最低

US唔計

而返睇左CA2

APPLE 當年係唔係有贊助到

一開始jot notes 有apple...之後有genius bar ...最後出iphone5

嘩屌 呢個真係要負皮你
呢套野我一早睇左
打又唔掂剪接唔掂劇情唔掂演技更加唔洗講
重點係
呢套野係天馬架
腦細係奶共奶到雪雪聲既黃百嗚呀屌你老母

咁嚴重

基本上一聽到天馬既戲就直接bam
如非必要(工作需要)都唔會去cinema city睇戲
一個仙都唔想俾黃百嗚賺

下次留意下

垃圾戲有咁多植入式廣告

啲狗真係好痴線

佢本土=支那

無恥真係無撚敵

我出SpiderVerse影評，兩個星期23K views；
出Aquaman影評，三個鐘7K views...

睇嚟大家都係鍾意入場爆爆爆

youtuber

得閒做下影評姐
不過一屌DC啲鋪排同屎一樣，為難咗温子仁幫佢哋執屎，有啲DC盲狗就上身

睇緊
吹大咗啦 美國開畫到仆直埋

評果陣已經好客氣留咗一手，啲DC狗仲要送上門

我有一副同你一模一樣嘅眼鏡

跟住a2變左samsung

果個溫子仁似假膠

應該係豪杰黎

直情係啦 都冇換ac

[url]水行俠華納今次都幾撚觀眾

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]

老人k今次咁中肯 痴左線?

喺出面瘋狂踩marvel

Zaddy no.2 fan嚟

條又真係專業打手 去到邊踩到邊
去到邊就貼aquaman gif
真係狗嚟

marvel: 雷神3劇情on9 civil war劇情犯駁
DC:我睇戲鍾意睇畫面配樂 bvs好正劇情唔重要

屌marvel d戲冇落重filter冇‘電影感’個下好笑

係咁乘機踩thor 3 ca2 cw a3
陰陰濕濕咁

呢個又唔算錯得哂
之前marvel呢個真係因爲咁比人屌
係後期先改下

落我覺得啱
但mos bvs個種極重味精filter

同bvs cg有d核突
色水畫面我中意ww多d

召喚笨大巴 有無老人k話淨係睇本土票房嘅cap圖

鬼拍後尾枕

見到hydra巴個負評CM啦 而家122

開始賴黑人做奸角拖累票房

有冇CAP圖睇下

#29
[DC不了?] 全球大收 水行俠美國開畫票房仆直

咁cyborg實大收

睇佢地點spin真係學到好多野

CAP圖放上黎先

christmas truce

點解會吹到好睇過CA2

尋晚又返睇CA2...真係好撚正 次次睇都唔知點解好感動

支持

戲院睇CA2真係睇到好緊張

打到D hydra 一仆一碌

笑死我 明明打飛機打到成地精 但又唔敢認

咩呀....好睇過CA2同AVG3架

喵嫂同唯巴咁得閒同佢地玩

廢青

貼錯左呀

今日我既任務係得煮聖誕大餐
餸就買完 坐多陣就去煮

難得jl上之後耳根清淨一排
咁快又黎料

冇計啦 今次對手太強 連ca2都唔夠打

潛水先 睇下晏啲定後日繼續

搵到個post
入去搭下咀先

咁Aquaman真係有啲CA2無既
大量CG畫面
CA2都有Aquaman無既
劇情

成套戲最好睇個final battle 5分鐘就打完 趕收工咁

我覺得打再耐都無用
因為成場都無咩特別twist位
曬馬, 互衝, 亂入, 對衝

西西里島追逐戰我覺得仲好睇

豪杰拎ca2黎講根本on9
你係比都拎返bvs batman嗰場真係hand to hand combat黎比
為踩而踩
Aquaman大戰觀感其實唔錯(除左cg)
Marvel幾套可以發揮得好d嘅都做唔出個效果
可能係本身dc d角多數係superpower誇張d先拍得出效果
Marvel唔係無呢d角但佢有時當佢地普通人去拍
好似ds thor
同埋集中玩現實系

Avg4玩大戰既話唔該拎返Chitauri同d飛天魚出嚟

大家其實唔鐘意CG邊個位
我覺得啲魚假得黎可以接受
套粟米甲就設計問題 CG我又接受到

無錯
DC係超級系啲
話面誇張好多

Chitauri仲會出番黎?

竟然俾我係陳年HDD搵到
Zeta Gundam 同埋 0083
今個假期有野睇了

真係覺得d野整得假
個質感唔好 唔識點講
即係好似bp嗰d咁總係膠膠地
唔知係經邊間搞到咁
ilm有份搞但佢應該唔會咁 可能第間

BP最尾果到睇到嬲
但Aquaman個感覺真係無咁差

Rodeo FX 呢間?

就咁睇個product/movie list 呢間野都幾勁

明明blade runner d CG好得架

重睇M記全部戲啦

好多都睇左好多次
有啲一次都睇唔完既
睇幾多次都睇唔完

btw az bro
136負皮啦

無話全部
係有d甲 武器 打鬥 海底場面有d怪姐

同意呀
不過始終都係覺得我口味同大家有啲差距
aquaman啲CG對我黎講算易入口

係女嘅口味姐

vs

即係咁 個人黎講
AK睇相好靚, 但一入戲 影得多唔知點解覺得麻麻 可能係排牙
AH就咁睇相未算好靚, 但戲入面 我係點睇都唔厭
大家覺得點

ak太瘦

攬過先知
我都係比較鐘意女人有啲肉

佢呢?

正 但殘得太快

佢從來都唔係我口味

講咁多 總之Sophie Turner=

應該係硬照同動態分別
有d動態係正十倍

俾我!

Dllm一邊話Marvel撚對DC戲太harsh一邊話MCU得一兩套正常

重吹到aquaman cg假假地先正

比佢講一講
又真係覺得好似sw前傳個feel

有時啲人明明一啲都唔M狗
以為係幫DC仔果邊
點知都係俾佢地咬

睇完Bumblebeeeeee
如果1至5集係屎
bee就係一塊車咗好撚多80年代味精嘅白麵包

感受可唔可以具體啲
唔好咁抽像

冇上開影視台既人唔明中立係有幾難
你要中立既話至少要睇哂兩邊既戲之餘
重要至少有睇返三五七年兩邊既漫畫
咁先令人信服到你真係中立非打手

真係痴線
點討論

聽落好臭

我覺得影視台常客真係中立既人應該得兩三個

得DW巴

唔知咁理解岩唔岩
將啲舊到過期既橋 用新野包裝

影視台鳥類

美漫撚都算中立 但衰太大愛

Ready player one都係新包裝舊野

但好撚正喎

佢算唔算常客呢
認得佢但呢排都唔見佢蒲頭

都算既 佢都熟影視台生態
重有有大片佢就介紹下漫畫

ready player one用果啲唔係
得個味道而唔健康既味精

bee個故事好平淡，Transformers版ET同Iron Giant

唔知點解要睇bumblebee同條女bond足成套戲

仲有秉承真人版老變傳統，全部角色弱鳩智

訓著

今集美軍真係

呢條友難分真與假

9點啦 我要求點人數

比多十分鐘

法定人數不足

D垃圾狗拎我雷神黎比
就算最爛既老鼠屎雷神2都冇DC 近年D戲咁爛
仲要講緊你套戲CG垃圾,D造型垃圾,成碌粟米咁就收皮啦
CG咁垃圾仲想學人拍海底奇兵
用你D錢整好D鬚算啦

又要洗碗

係家睇戲中

雷神2有種說不出既魅力

聽日要出街買用黎交換既禮物伏啲fd

嘈完成日呢個先係本日最大笑話

祝大家聖誕節快樂

佢真係dc9最陰既一個 平時d標目劇透又係有佢份

各位聖戰手足同平民Marvel撚聖誕快樂

祝大家平安

btw 祝所有dc狗下年執返個腦

資深打手

屌原來我永久封鎖左佢

頭先見到呢張 塊面好似game trailer啲cg人咁

聖誕就當做善事 幫人推POST造勢喇

我都暫時解封左佢 睇下佢9up 遲d一定頭block返

大佢地，起碼雷神2真係老母死左先兩兄弟暫時合作，唔會兩個唔撚識的人老母同名就由仇家變fd

各位m狗同聖戰戰友聖誕快樂

最愛同大家打狗同傾mcu戲

張開隻手=十字架姿勢
仲有Take them to church

呢條友成日讚DC踩Marvel仲扮中立
基本上一講呢兩家野佢一定係咁
仲扮乜鳩

表面好兒戲,內裡一定係好有深度解釋既.話晒係DC

聖誕快樂

誰又騎著那鹿車飛過

merry merry christmas

Ronin

好型

Mysterio好似雷神

啱啱睇完bee 差啲瞌着

今日睇左水行俠
其實唔差
暫時係咁多套dc入面最好睇
不得不配服溫子仁
當年睇狂7都睇到眼濕濕

睇返tom仔劇透啲片
佢比起trailer更加可信

Youtuber巴打比DC9屌你唔中立marvel fanboy喎

想買添

有面罩好睇D

low budget cosplay

入面件甲勁似就咁印上tee

套劇入面打嗰陣應該會補啲cg掛

屌真係笑撚死又話套戲幾紅幾好睇,宜家個討論幾日前又係2百幾
今日又係2百幾,幾時先開到(3)POST,真係多得班狗一日一開一個打手POST分開哂D討論

跟本無野好討論
個post成陣腥味 全部都係屌打marvel

討論下啲bug位或者設定，未來DCEU 個走向之類其實都OK
不過講兩講又好快變做罵戰

班DC既根本聊交嗌

見到d人批評下講下套戲有咩缺點就比人咬 我都廢事入去嘈

dc9好撚齊心 d人唔係話差
淨係話劇情麻麻地都十幾負皮
然後quote 但係畫面好靚 靚過marvel

啱啱睇完spider-verse覺得gwen好正

咁樣正常討論都16負皮

之後讚到屌打marvel俾人cap圖恥笑既時候
就解釋係個別言論不能作準

讚到咁都唔得 係咪要“一百分 冇瑕疵”先得

可以開個post笑下dc9心理變態

遲啲再嘈先拎黎鞭屍

有啲似brie

好緊張 應該聽日去睇藝術片水行俠

有冇into the spderverse版

開咗post
想睇班狗點吠

Dc dog唔係笑marvel片炮谷片多爛gag比細路睇架咩
點解會吹奏套咁無深度唔夠dark嘅戲

仲有劇情公式化

睇得出阿唯真係拎個心出黎撚狗

剷青

有劇透 Jude Law身份

上次經已俾唯巴劇透左

做咗劇透狗

佢又話係Mar-Vell

應該係撚觀眾狗

如果要大家排top 3今年睇過既戲大家會點排

a star is born iw searching
好難排 呢三套比較鍾意

笑死

無睇a star is born
searching 竟然...

唔記得講自己
iw, Christopher Robin, spider-verse
MI,ralph呢啲都好睇, 但又未到好好睇

mi, ralph, incredibles, antman全部都好睇
不過全部都覺得前一集更好睇

另外仲有ready player one

Searching好睇

RPO後悔無睇3D
最後大戰部gundam一出黎

searching個手法新鮮
但我又未覺得特別好睇

幾鍾意佢扭橋得嚟 啲線索由頭到尾比晒觀眾睇

我幾鍾意個故事同氣氛
又帶出到少少意義

講其他戲都負皮
贊仔出嚟傾下計啦

2018後悔買飛垃圾片：
Hotel Artemis
Equalizer 2
Venom

Crimes of Grindelwald

Venom可接受

ready player one

Hotel Artemis 我都有睇呀

OK啦我覺得

可能我要求低

呢套野Netflix 有
但千期唔好哂時間

有冇人睇左bird box
想睇但見人話麻麻

呢套擺落失望好啲

本身想睇Grindelwald同Dumbledore搞基
利申：非基

好悶 成套戲唔知啲人做緊乜

Quiet place 視覺版

The Predator

咁姐係全部角色係弱智

見到大家屌晒鬼果斷無睇

Predator 我同意係垃圾

最後整套predator killer suit 真係CLS

明明Predator狩獵係要榮譽同著重純正血統
無啦啦話狩獵係要拎骨髓dna搞混種

咁又無quiet place咁弱智既

2018 3套最好睇我揀

iw, ready player one 同 spider-verse

而家興 ruins the legend

垃圾片仲有Pacific Rim 2

救下人咁囉

畫面都唔值?
利伸無睇

唔知迪迪尼買完fox會點處理predator同alien系列

今集打得好膠 變左似特攝片咁

MCU x over

果斷冇睇

第一集好撚正

比你講到有啲想見識下

Elbow rocket!
Empty the clip!

aliens唔收得呀covenant

ridley scott 仲有幾多年拍

我已經搵緊大家講啲爛片嘅seed

無人睇過Christopher robin

上集好熱血
今集

咁你一定要上Netflix 睇TAO

上果時想睇obiwen+peggy
但係女朋友話pool個樣有啲恐怖無睇

Obi wan外傳呢

睇到眼濕濕

現充爆死

sw女權撚：角色人氣不足 不了

dw巴比人爆咗食女無數

你地又玩我呢個毒撚

我會揀top 10
Ready player one
One cut of the dead
逆流大叔
無雙
The shape of water
Game night
Infinity war
The disasters artist
Mission impossible
北寒碟戰

前幾日睇完 冇想象中咁感人

大家快啲幫手推下我個post
上咗熱門比多啲人睇下啲狗樣

去睇下先

啲狗又有新藉口
係影視台屌dc既aquaman戲=屌埋dc漫畫

睇黎我都係收下皮先 個龍門搬得太快入唔到波

撚狗真係樂趣嚟
咁多圖駁唔到 好多都唯有好嬲咁負皮

喵嫂聽日唔洗返工？

唔洗
但啲fd要 所以都係唱k唱到十二點就收皮

番去陪男朋友

佢都去左陪fd

好多現充

我地呢啲安定左落黎既點夠dw巴勁

好睇緊係有Sorry to Bother You
有tessa

入波？
我仲搵緊係邊
瞄都瞄唔到

起我底

成堆現充

岩岩睇完 我比8分

撚狗撚到3點
仲咁多人未訓

岩岩睇完bird box準備瞓
點知見到有狗撚 唔瞓住

見到個post
所以先無回
因為瞄唔到個龍呀我

咩叫現充

要返

現充唔知自己現充

未聽過

代溝

係咪要brutasha懲罰

叔叔

好慘 又比人笑老

A0我都係度先知點解

扮老

阿智一家人形象造得好好
個個有老婆又成日放閃
智弟連Miley呢隻癲雞都馴服左

個女好得意
識人住佢地附近 話成日見到佢地成家

好想見下佢地成家 好有愛

原來m記有into the spiderverse公仔換

好似麻麻地

到底住佢附近係咩感覺

智妹申請去做保母都似

直接做stalker

直頭可以叫差

好撚多aquaman po
正式宣布改名aquaman台

我大過你

係netflix見到套劇叫YOU 好似幾正 講痴線佬

聽日有黑鏡s5

我覺得上季拍得麻麻 希望今季會好返

我唔鐘意全集黑白果集

我好多集都唔鍾意 覺得太左膠

邊個有資格做hulk同隊長？
隊長我推薦思覺老師話晒第一代網上痴線佬咁早活躍，等於隊長係二戰時己經活躍，同樣都唔見左到排

黑白=機械狗追殺果集?
果隻睇到心寒但係又唔明

博物館有shuri

Endgame promo art

captain marvel 個張幾好

daddy 智 capma

你又有睇龍心

日日追龍心 馬車

又有新野撚狗
am海外票房過咗dc9聖經tdk
如過佢地用票房打飛機
就可以開po問佢究竟吹奏邊套好

好肯定有人答am同tdk同level

我係見龍心有女 條女又咁癲先睇
以前明明冇興趣

今生今世

睇完pacific rim 2

又冇想像中咁差

好有以前睇avg集合feel,明明大家各自出黎之後集埋一齊好撚驚喜

az巴好大愛 套套都話ok
除咗last jedi

佢啲片嘅名已經睇到笑 9唔撘8到

根本夾埋既

啱啱出女大丁 屌佢個風扇要吹住佢真係笑到仆街

要瘋狂扮偶遇

琴日都見到崔那即刻+左入片單

龍心一路屌 女大丁就係咁你好叻呀 好勁呀

那麼 阿卡沙

Daddy Endgame 之後片約已完

CM 嗰張

我要求低

咁有好多片當爽片睇都ok嘅
不過pacific rim 1正好多

MAKO

daddy好似無長約？
phase 3 次次都係拍一套簽一套

拍mcu好多都係short short地

快啲睇完講我知正唔正

呢個網堅唔堅???????
堅就快啲收四方西套垃圾皮

New mutants仲上唔上到

屌你老味Geek-base

未係十成把握

有英文source

好想睇mcu xmen同唔柒嘅f4
之前套f4睇到黑人問號

我記得之前有人話過佢地鳩up
所以唔太信

f4應該真係得輝神先搞得掂

通常佢地有source嗰啲新聞叫好少少
popo啲漫畫文先多9up
仲有成撚日del post del comments

我都見過啲人屌佢地del cm
好似話重有個admin唔太受歡迎
會出鳩文亂屌啲戲

睇佢篇文都知唔鍾意mcu

嗰個屌戲admin其實屌得有point，只係火力太大

之前屌Aquaman屌到要del post

除左spiderverse未見過佢讚戲

Doctor Doom

近期咪Creed 2

係咪有次智3 漫畫easter egg柒左

popo有邊次easter egg唔柒

個個台仔marvel page個admin係咪係geek base走出嚟

百科？

Yes

本身百科自己有個page，間中會同geek base出下文，後尾不歡而散

geek-base啲admin年年keep住有人走
宜家好似淨返3，4個

百科又係永久blacklist 垃圾page劇透

有咩

都好耐之前既事
好似係aou嗰頭

好似有啲印象，不過應該都係唔小心姐

嗰排好似重有超粒狗劇透
自此就有啲怕台灣page
個geek base都有以前like落冇unlike

Geek base反而會狂block劇透狗

Geek base好似混亂邪惡咁 係咪都del cm

都有樣好既
起碼佢都更新得算快 又多

Geek Base我主要係唔鍾意佢地又係成班政治正確撚

CAP好型

Which Cap

both

hulk有衫著

今日係stan lee生忌

Spider-Gwen好正

畫到咁大波

點解會focus咗呢樣野

我要剷青gwen呀

Gay test fail?

好正

英雄所見樂瞳

樓上洗唔洗打咁多個

]

今年most beautiful faces 三傻排三十幾

英雄所見

嫌少添呀

睇完黑鏡心情好複雜

翻睇完雙城奇謀

紐西蘭風情畫

頭三千都未到佢啦
呢個排名笑吓就算

咁多泡狗就知亂排

第一個個

唉屌上下水先
早排忙到癲撚左 日日踩足十幾粒鐘
放假瞓左一兩日之後又飛左
返到香港又瞓過
間唔中上黎睇下啲狗又谷精上腦都好精彩

海馬王首soundtrack就幾好聽
都係因為我本身幾中意skylar grey咋

一隻泡都唔卜口卜戈日

咁win巴有無睇海馬王

Now播？

電腦睇

上星期now播第一集
又係睇到扯晒旗
魔戒又係睇幾多次都唔悶

有冇試過一日睇哂三套director cut

會死
細個試過一日睇晒3集舊版蜘蛛俠

見到出面個post講
大家點排今年嘅superhero movie

我試過
成日就咁唔見左

IW>Into the spiderverse>Deadpool 2>AMATW=Aquaman>BP=Venom

魔戒如果係呢個年代唔知仲拍唔拍得成
全白人cast加主角全部男人

我覺得antman 2都幾好睇

點解大家都排佢咁後

黑人精靈

Antman 2好睇但又冇乜特別咁

incredibles 2慘被遺忘

係喎 唔記得左佢

hea到

全部同一個底痴貼紙？

我換咗noir同spider ham
原來而家一定要食兒童餐先有玩具 以前加8蚊就得

幾個月前重睇lotr三部曲都係到ff而家會點拍

黑人甘道夫 frodo sam瘋狂hehe

黑妹Arwen

啱啱睇完grinch
BC

黑人變性arwen

想拎部電話去apple換電
但應該趕唔切

用緊邊部

I7，但下年應該換

6s 年頭換左電
而家又開始倒水
但係book極都book唔到天才吧

6s
得返72%

可以直接去apple shop叫人幫你book

特價換電好似完左?

我9月同10月都有換過電

72%

我8X幾都好似倒水咁

12月31最後

8性能良好

就算另一部用左5年既iphone5都仲係性能良好

仲有部IPHONE 5S

個design 真係好靚

iphone除左粒電之外好撚襟用

所以有得換一定換粒電

又可以用多2年

我留咗部5s同6s留念

老人K戰勝歸來mode on

兩隻野好撚得戚

學DW巴講 拍返娛樂爆谷片咪幾好
仲死攬住英雄片聖經 精神病患者英雄 極重味精filter

ZACK變左比人拋棄既怨婦
冇死忠肯射精了

啲狗都負皮dw巴 係咪就快要被轉會

當年入戲院睇覺得好好睇
琴晚係netflix睇多次覺得好一般

有錢巴打果然出手爽快

個杯正喎

今日咁凍出去倒數係咪痴線

打機跨年

主席 要求點人數

濕鳩overwatch

新年快樂呀大家

新年快樂

出左去

係屋企倒數
happy new year

same

新年快樂

仲未新年

點人數

Happy new year
離end game又近一大步

仲有個幾鐘

睇完bumblebee
覺得米高悲第一集好睇d

睇左 Bandersnatch

個個睇宣傳圖話im有新造型
點解我睇唔出

有冇link貼出黎? 唔好直接貼圖

應該係之前上面貼過果啲

剩係記得hot toys leak

幾得意, 但故仔其實冇乜特別

呢張個樣正好多

都係四方

Photoshop唔正常既話真係死得

個故好多野都解唔清

YES...係幾新穎既....但扭得唔夠 同埋佢完一條path再揀個tv 畫面hold太耐

扭睇你玩到邊個end
但我覺得好多end都無尾咁

最鍾意係五星review之後個女重製
最好笑係踢9老豆蛋蛋

個重點唔係個故
而係表面上俾你揀
其實無 你點揀都係無

佢都32，屌啦

呢樣真

我覺得佢真係可以做出黎比用戶揀咁就正

出面啲人兜到係呢集宗旨黎
係netflix撚返我地轉頭

但我覺得如果太多選擇會成本大增
以家咁都收貨既

呢個唔係今集個宗旨咩

係
所以netflix要撚埋我地

我覺得係搵到個唔錯既idea但扭得唔夠勁

我都睇左 覺得算係咁 好過上季大部分集數

罰叔S02 18/01/2019

呢兩日無咩人推post

呢到有冇人有睇travelers ?

有睇
題材幾正
Marc

就黎睇完第三季

有無人睇咗lego劇透大法
見到最尾果盒個名

Show Blocked User - 阿唯
一了百了

睇左bad times at el royale

乜都無講過

好無睇

Avg4個堆？

比人block同負皮

前面OK,結局我覺得麻麻
不過個尾都冇乜第2個方式完到架啦

CH

captain marvel片長130分鐘
開始係咁出tv spot

正呀 夠長

本身驚伏 過幾日睇先

Travelers season3完得好正

Marvel
2 mins ·
【正式公佈！Marvel Studios 10周年電影馬拉松🎬】
為慶祝Marvel Studios邁進10周年🎉，我哋誠意為你準備全港首個電影馬拉松活動！喺2月15至3月6日期間，放映19部MCU超級英雄電影，包括即將上映嘅《Marvel隊長》！等影迷一次過喺大銀幕震撼欣賞💥，萬勿錯過👊🏼！

【Marvel Studios 10周年電影馬拉松活動】
時間：2019年2月15日至3月6日
場地：FESTIVAL GRAND CINEMA (又一城)

📣我哋稍後將會公佈活動詳情，想第一時間收到？🙌🏻請喺下面留言【Marvel電影馬拉松】，一有更新就會PM你📥！

#MarvelStudios #10周年電影馬拉松
#Marvel隊長 #2019年3月6日

點解唔係endgame 先玩

無homecoming

屌 又要人留言

Hulk都冇

到底end game係4月2x上定5月頭上

佢有d一日三場戲 你估唔洗返工咩

兩套都唔係marvel studio

有冇人留左言 開心share

未有消息

等多啲人先留

堅決唔留

留小編死全家

好羨慕dc手足唔洗分咁多日睇

靜到

好困擾
mcu咁多套得 im1同智2無入場睇
有得補返im1緊係好
但智2

入去攤下冷氣
訓個教囉

avg4上之前
其他院線都可以試下搞mcu馬拉松
喺啲咩柴灣 機場 馬鞍山場搞
仲可以順timeline 跟上映時間 分系列播又得
大把野玩

佢分開幾日播喎 應該可以skip幾套唔入場

而家都唔知佢點搞
應該都係分場／分日賣飛
純粹強逼症儲戲飛

機場

戇鳩
啲人好似今年發現oscars有問題亂撚咁派獎
嗰時ss拎就冇人屌得咁勁
當dc好似冇政治正確過咁
得迪士尼阿 marvel阿先會

最好笑係覺得am畫面大就cg靚
antman整後生兩個老人家
已經技術高過am大戰個幕

機場好

好遠

Aquaman 沙漠個幕 amber heard 唔係key上去架咩

當時睇見到破綻架喎 咁多人睇唔出既

佢地話係實境黎 估計係打燈出事

綠幕實境

想改名
有冇idea俾下我

Hydra(DTEC)

az-688(Hydra)

做乜想改名

得閒就改下

689好d

罪大(Hydra)

az-687(hydra)

az-687老公(Hydra)

每人一甩

az-687老公(Hydra) 咁?
az-687

DTEC-687 (Hydra)
冠夫姓

又有負評攻擊

可能你情敵

琴晚手痕睇Meg
一開場唔知點解有啲想aquaman 亂入

spider-verse攞咗best animation

覺得oscar會俾incredibles2

Winterfell is yours, your grace

上海hot toys見到呢隻 香港未見過

幾錢?

哩隻好似電影之後出
心靈創傷版

好似人民幣160

睇緊金球獎重播
我媽話Chadwick 20歲
BLACK DON'T CRACK

對VISION冇咩好感

佢死都冇咩太大感覺

Vision屍體figure

香港賣$158
為左隻細vision買, 中左SAD
而家Thanos Time stone果塊綠色膠甩埋

兩隻thanos funko都無事

做乜鳩個個cm都兩個負皮 係咪癲左

班狗依家好得戚 am過10億

繼續負皮, 我地會好痛架

票房=套野好睇既話 咁佢地口中既垃圾iw

黑豹

bp嗰陣佢地話通脹

留定名

有Mads叔同Gabriella

又新既一日 負皮狗老母生滋

marvel嘅唔計

新崔那 無咩新野

講講下都就上了

mads mikkelsen

遲下去佢個國家

仲有兩個月
已經大半年無mcu戲

show少少power比fury睇
型到癲

我要睇5次

我係咁LOOP CA2, CA3 同 IW

冇咩特別野唔睇崔那等上先睇了

多咗兩三幕同fury 豬籮 interaction

兩個都好串

trash talk

新poster

一地都係

高炒 靚好多

高炒 + 岩focus

出面又有on9話cm肥😂

其實係面大,肥就唔係

DC手足真係好得閒

無論幾靚既人都好逐格停實有個樣柒

睇fb見到有人問
神盾局係im1 2008年先縮簡個名
點解cm條片fury會話係shield個logo

照妖鏡

bug

幾時講過08年先有縮寫

唔通連個short form都係spy of the spy嘅秘密之一

好似係
agent coulson見pepper第一次係講shield全名
第二次就縮簡左就咁講shield
Pepper仲話咁樣好好多

咁都唔代表嗰陣先有呢個縮寫
Phil第一次開全朵可能想威啲囉

Coulson: working on that
即係當時未諗到可以縮

跟住一返到總部俾Nick屌佢唔記得個縮寫

Hank Pym做Ant-Man嗰陣已經叫緊Shield

CA2 係Camp Lehigh 仲係全寫

嗰logo不嬲都用全寫

新片好撚好J

做wallpaper先

蘋果照妖鏡，希哥都有位影到樣衰

召喚ax-687

打錯名呀

無 想派下膠俾你姐

係咪要plan行程

話說之前又話有far from home崔那,delay到19年都未有?

好事啦 話係m記撳住唔比sony出

都正路既,復4一日未出都唔應該比蜘蛛俠露面住,除非講明時間係復3前

未買機票

等有fanfare / sales 先諗

加上我冇咩假剩

我係就loop trailer頭10秒

cm bb一下一架戰機 ？

係咁loop

超字頭真係好勤力出post 又識帶風向

其實全寫一直都係同一個名
一開始改名就應該已經諗左個acronym
邊有可能一開始求其改個名，然後有日有人突然發現個acronym係有意思

Coulson句working on that 戲入面應該係9 up
現實就係寫劇本條友有問題

唔緊要，其實你頂盡5日就夠

班dc撚開始又loop票房啦，9.幾億好多

去邊

套劇唔係話有人提Coulson，佢先知有縮寫咩
利申 無睇過套劇

現實係第一次介紹Shield呢個組織俾觀眾，點都要叫一次全朵，因為觀眾唔知咩係Shield

singapore 之嘛

熱到仆街

聽聞坡妹好正

唔啱你心水喇

諗住同家人去食下野

辣椒蟹 胡椒蟹 肉骨茶

坡仔

好高汁

三月先上映
咁快就瘋狂出預告片

仲有現實版im

諗住計埋出發同回家前後4日算了

海南雞飯

現實都咁fd真係好正

一定要去天天食

問左個鬼妹有無睇suckman，佢話個fd同佢講唔好睇所以無睇

其實普通一間都已經好食
反而肉⻣茶真係正

仲有冇人未睇suckman
SS一役之後唔會再入場睇DC

一樣，fd 叫睇都無約

same 我真金白銀俾錢睇ss 睇完真係想死

After earth 之後再一次感受到出戲院嗰下
真正中伏既感覺

最近，在MCU裡飾演尼克福瑞的山謬傑克森，就親口證實了這件事，驚奇隊長不僅強大，她還能夠穿越時空！

唔係真係back to the future 咁掛

我覺得唔會咁簡單

好薄弱既反擊

唔使upgrade會直接毒死你

CE 係咪炒咗excel

M$又真係

人老
開始要養生
是咪唔應該入咁多d dc操縱風向嘅post

cm真係唔洗諗 我都唔會入

我同自己講
班人都係想攞彩啫

見到啲人話 全世界都樣衰 得m狗話唔係就得啖笑
井底兒登仔

兒登主流意見=社會小眾意見
不過事實係有外國人話bl唔啱做cm
但人地係話佢唔啱feel
唔係肥、師奶

Cow鬼妹

真係玩time travel咁不如殺左baby thanos

Cap唔知會唔會殺
呢個係漫畫civil war 2 theme黎

Civil War II有theme咩

唔係minority report個theme咩
姐係有預知能力
阻止定唔阻止未發生嘅crime

吹姐
出到黎咪糞作

我好耐之前睇過唔係好記得
個theme係咁上下

minority report其實幾好睇
但係個twist位有啲bug

好睇呀

正野 細細個同老豆睇

出面個on9 cm post笑到pk

笑我

屌出面好似有glass劇透

post定係po名劇透

netflix有timeless season2

頭先唔敢撳入去 啱啱撳完原來係膠po嚟
但係佢俾連狗改咗po名

原來連動畫godzilla 3都出埋

Miss咗佩佩ig直播

downloaded

等緊godzilla king of the monsters

Hela

No Spidey

因為sony
villain都無vulture

CAP大頭

兩個居中

villain嗰張好正

去外國唔同鬼妹傾計去黎做咩？

Grandmaster係villain

No Wong

應該轉Pierce啦

hydra

超狗呢排一定係有出糧
日日出post

bp票房高=刷票房

點解智唔係star lord個位

佢個個post都係影視台出 冇係其他台po過野
話佢冇收過錢真係冇人信

係真係有咁多人定其實分身黎
全部都好落力踩

her hero都踩得一餐
hero呢個字以前就真係講男性
英雄人物又男人居多
整乜he hero
而家係mcu第一個擔正嘅女英雄就梗係玩下食字呢d gimmick

而家先知bumblebee個女主角係spider verse gwen

Endgame Lego leak

【影迷引頸以待！套票詳情公佈📣！】

【Marvel Studios 10周年電影馬拉松】套票售價為HK$780，超限量250套！一張套票可以睇晒19部MCU超級英雄電影，參加者仲額外獲贈限定禮品！

額外贈送禮品包括：
🌟Marvel Studios 10 周年海報
🌟限量版T-Shirt
🌟香港迪士尼樂園最新遊樂設施「蟻俠與黃蜂女: 擊戰特攻!」指定日期特備活動入場資格(活動日期及詳情將稍後通知中籤幸運兒)
🌟參加者每完成欣賞一套超級英雄電影，即可獲贈該電影之紀念繡章

【Marvel Studios 10周年電影馬拉松活動】
電影放映日期：2019年2月15日至3月6日
戲院：FESTIVAL GRAND CINEMA (又一城)
票價：HK$780 (限量250套)

【實名登記抽籤購票詳情】
網上實名登記日期及時間：2019年1月17日早上10時至1月20日晚上11時59分於MCL網頁登記
(不分登記先後，只要在指定期間登記，中籤機會均等)
公佈抽籤結果日期：2019年1月22日以電郵通知
中籤購票：2019年1月23-25日親身或授權前往Festival Grand (又一城) 售票處購票

放映時間表及本活動條款細則詳見：
查詢：contact_mcl@intercontinental.com.hk

#MarvelStudios #10周年電影馬拉松 #1月17日起登記抽籤
#Marvel隊長 #3月6日逆轉無限

推廣生意的競賽牌照號碼：51619

到時見

大家幫手推下我個post
等超狗無糧出

我應該睇唔晒咁多套

應該會skip幾套

參加者每完成欣賞一套超級英雄電影，即可獲贈該電影之紀念繡章

拎眼罩耳塞入去訓

雖然唔太貴又多野送

但一日3套真係太多 仲要睇幾日

19部電影均為同一座位，座位一經確定後不得更改。

外國一次過睇晒個班真係好癲

睇到最後真係不省人事

如果得返d唔靚既位....仲要坐19次真係

得一兩日得閒
無緣

超狗肯定比我搞到無糧出
開埋名駁我

on9嘅極致 小學畢業未
:我5000咋
:你10000 你輸

咁快入嚟負皮 真係好嬲豬
搞到你無狗糧出唔好意思囉
惠康買包都係幾十蚊姐

負皮狗叫雞生愛滋 老母俾狗屌 老豆跟佬走

Frank

老豆跟佬走

啱啱先睇到

話咁快可以開新post
有post名未

實比人屌到仆街

On9

改個同cm trailer有關或者

科學巴打教巨腸

個廢老又唔識用電器

language!

唔知有冇用過

係時間就唔到咋，如果我得閒嘅只要俾我每套中間有十分鐘休息時間我連睇都得

準備新post